［同病相連］有冇強直性脊椎炎既同好？

呢個病唔多人有
有冇同好 ？